放機 zenfone 4

s630
4+64

有興趣請找

謝謝